中國block咗Cloudflare DNS

有冇人用1.1.1.1上唔到中國網？